Pyinstaller
pip install pyinstaller

Py to exe:
pyinstaller --onefile "python_program.py"
--one file :  incluye dependencias de otro programas "import from"
exe aparece en la carpeta DIST


Asignar icono al exe
Extension .ico (conversion imagen png-jgp -> ico)
pyinstaller --onefile --icon=img_sample.ico "python_program".py

Se busca realizar 3 programas
instalador
ejecutable de ANAELU
desinstalador